開槍黑警咁快被起底

真係新移民

DETAILS?

唔好講一句就算啦屌

堅定流？

屌details

拉

畀D詳情

face check?

乜料都冇

俾料

？

我地由高登過檔都咁耐啦
唔好呢家個時勢吊人引啦

block?

on9

fact check 左未

蒙晒面都起到底？

對家fake news全面啟動

蓋清今次幫唔落

FUCK YOU

上網見到話係PTU A - 未證實消息
新界南總區(A連)
可以點縮窄範圍?

負評

蓋清又炒車？

而家頭盔有編號

殺狗賊
由朋友做起

問緊人拎fc
有id同宿舍地址

老竇搵仔都未有料

身份證V字頭一定係大陸出世

no information

fc未

中國人殺香港人
此仇不能忘

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

唔覺有可能起到底

仲要話fc嗰d係咪傻撚咗？
有狗唔係黑㗎咩
無一個無辜

永遠唔會知佢身份

一定要報仇

pull

咁出名既假膠都推？

block 定 料?

不流血不受傷不被捕

屌

點樣啊

推

一句當有料？
我發現有隻狗屌完你老母生咗你出嚟

屌你老味即刻死SER
有無咁撚岩

屌你呀！

一邊開槍射人地仔女，一邊叫人唔好欺凌狗仔狗女？屌你老母臭西

翻版六四啊

包到咁都起到？

流料 唔關事 睇返老豆搵仔

極緊急！十月二為義士報仇！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FC先，小心中伏

FC?

老豆搵仔認證左先係堅料

無一隻狗係無辜

push

成個警隊都有份

其實起底好多都係閪警自己友放料，如果唔係點會起得咁快咁齊料

[img][s]

不推文回覆

唔可以放過

屌你老母有片睇 佢叫曾志健
fc左先po啦 on99

小皮波今次堅唔堅

唔好侮辱新移民

講緊中槍嗰個

你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

唔好咁弱智
咁大張好牌都唔識用
千祈唔好民間自己搵開槍狗出嚟
要交人都一哥交人
千祈唔好自己搵
咁樣做即係將好嚴重嘅外交問題政治問題
downgrade做法律問題

千祈唔好畀曱甴得逞

No Source No 推

佢寫個名係隻狗既名黎
暫未知道是否真確

唔好撚理邊個黑警 又變晒柯南 而家係要對家交人 佢唔撚交姐係佢實彈合理化

jm9 你果個係中槍
人地講緊開槍

又岩喎

何傳耀學生 3個字都唔啱音🖕

如果荃灣手足救唔翻，你會點

入黎寫低並付諸實行唔該。
可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
想問黑警又有冇死既覺悟
如果冇，甚至你冇發自內心諗清楚
你憑咩剝奪他人既生命
行惡之人必有報應。

no source, fake news

三萬個黑警都係殺人犯

何傳耀係間學校呀, 我屌

唔好咁弱智
咁大張好牌都唔識用
千祈唔好民間自己搵開槍狗出嚟
要交人都一哥交人
千祈唔好自己搵
咁樣做即係將好嚴重嘅外交問題政治問題
downgrade做法律問題 [from 老豆搵仔]

平時剩係冇 number 都咁難起，而家樣都冇反而起到 個 source 點嚟

覆卓

ok sor
柒左 嬲得滯

唔好咁弱智
咁大張好牌都唔識用
千祈唔好民間自己搵開槍狗出嚟
要交人都一哥交人
千祈唔好自己搵
咁樣做即係將好嚴重嘅外交問題政治問題
downgrade做法律問題

千祈唔好畀曱甴得逞
by 老豆揾仔

外國平民都買到支ar15

推
推
推

係咪ON9嫁D人
一個係中學名
下面個個係POPO(懷疑)

３００萬名在港英國國民及其子女
正式向英國及國際發出求救訊號。

屌你老母連個名都係狗名

佢咁寫法 點樣諗都唔會係人名啦

開槍果條狗分分鐘升職加人工tim 仲得到黨ge賞識同大陸傻閪既擁護
好似光頭劉咁

警員編號 2065

咪再亂傳 起popo mon實老豆搵仔

原來無連登 就唔會有散水撚

黑警唔撚交人就係默認d細既亂咁拎支炮開槍殺平民 邊撚個玩柯南邊撚個就係鬼 我理撚得佢咩威 而家係確實咁黑警拎住支炮射落個中五後生仔到

你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

from 老豆搵仔

*丫叉

黑警而家獲獲有大單野就放呢d料等人全民玩偵探呀 我屌撚晒你地老母唔好撚中計比黑警帶風向 佢地唔撚交人 你地對唔對得住個中五後生仔

假，唔好推

根本就係而家黑警對付呢d野而家用既招數

你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

唔係老豆搵仔d料黎